【Fuck off Emery】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMLXIV

笑4

正評: Stay
負評: Out

雲加

enough is enough

可唔可以換張殺傷力冇咁大既圖
例如

撐愛sir

依家呢件係魔鬼愛美麗

welcome daddy

雲加: 有時真係忍唔住笑

welcome Daddy

我愛屌屌

摩狗死開

收到風 有手足想召喚我貼下j圖

邊個都好
愛狗outoutoutout

摩daddy幾時黎我廠證明自己

冷靜到癲

燒衝埋去個陣已經望緊呀叔係邊
普通前鋒一定就咁射左佢

後面個個都好正
跳開舞身材係均勻過做健身

5-5
仲要咁多球靚波

愛狗辭職未

比你代入身邊女女

要換就1月前換啦屌

宣布雲加回巢

留名

今季俾人逼和過幾多次

次次都係啲「神」調動出事

雲加真的太好

整完po 上黎比大家欣賞下

愛狗出名冇腦

尋晚penalty 果時女軍醫企係愛狗後面都幾搶鏡吓

Stay
去洗廁所

開頭都覺得愛狗比到希望..
始終佢係為阿仙奴奴帶來改變
但最後越改越差！
又固執...仲唔躝等咩？

Martinelli Aubameyang Pépé
Özil
Guendouzi Torreira
Tierney Luiz Sokratis Bellerín
Leno

Is the best team we can field on Saturday.

唔會見到ozil打英超

終審法院都就快失守

佢死症係未有成績就開始鬥人

Head coach: Freddie Ljungberg

Gabriel Martinelli is the top scoring teenager for a top-five European league club this season, netting seven goals in just seven appearances in all competitions. [Opta]

Cazorla: "#Arsenal is the team who supported me so much & gave me so much love. The warmth they have for me is often incomparable. It meant so much to me. Football moves us in so many ways, so when you’re not playing well, you feel bad, but the fans were amazing"

馬場

sor我季前有份笑9 巴丁

摩daddy 幾時黎呀
有左右閘比佢打防反
前面有auba laca pepe 巴丁
中場有拖爆
即插即用啦屌
唔想再見到愛蛇

但摩狗個破壞力仲勁

大家其實係要重建定即食
睇睇獌狗個重建之路做借鏡先

咪因為愛狗之亂迎來更大浩劫

in arsene we trust

架妹

上面all g

Cb 1個陣都幾正

被kit e吊打

戶田依家成個西瓜刨咁

未睇精華 夠唔夠呢個post 咁多靚波

有冇人跟我反利

諗住遲下得閒就睇佢套晨間劇

反利反獌反熱

側面證明咗Xhaka呢條友有幾大鑊

True

而家最好係搵個即食有經驗既看守領隊(好似車仔希丁克,拜仁軒歷基斯個D)頂埋呢季

有個70歲老野好似幾合適

屌帥啦

Win yaya

more ok?

貼夠j圖未=.=

迷巴丁
首席神射手

屎忽就咪貼
見過雞扒妹屎忽其他睇唔上眼

連j圖都唔貼嘅話，阿po執得
傾西波絕無意義

win lay ar lay yaya

摩嗲摩嗲永遠支持你

我愛屌屌，我愛屌屌！

行政長官林鄭月娥出席香港商界聯席午餐會，進一步闡釋《施政報告》措施。她指出，香港面對外憂內患，經濟前景不容樂觀，警告或遇上經濟衰退，其中餐飲、零售等行業共達60萬從業員受影響，但強調政府有足夠財政儲備應對，推出適時、合適的措施協助受影響行業渡過難關。

她在午餐會以英文致詞時提到，香港由最安全城市之一，淪為示威者「私了」不同意見市民、對港鐵、商店縱火，在香港散播恐懼、混亂，她呼籲商界齊心反對暴力，重建國際對香港的信心。政府會持續與社會對話，令香港比以往更強，很快便會見到風雨後的彩虹(emerge from the storm, embrace the rainbow)。

ching sick ass

反修例示威引發連場暴力衝突，首當其衝的旅遊業已陷入前所未見的寒冬！本月上半月，訪港旅客量較去年同期銳減了一半，十‧一長假期間，內地入境團數量更按年大跌八成。傳統旅遊旺季的聖誕檔期將至，但業界普遍看淡市道，預料單是長線旅行團數量便至少減兩成，短線團數量銳減情況更難以估計，慘淡情況恐蔓延至新年假期。香港旅遊業議會總幹事陳張樂怡亦嘆景氣差，直呼業界「真係好難捱」，現時情況已「慘過沙士」、「嚴峻過金融風暴」！

戶田完勝結衣啦

巴丁真係好勁

好想知阿仙奴班高層忍愛狗忍到幾耐

戶田自從瘦左面之後已經脫離左女神行列

從來冇忍過囉
人地都冇諗過爭成績

手足今晚打算去邊到蒲

收到風u食好多女

有人造謠

我fc左

攞證據出黎

我可以做證

禾刀可2

你拍咗video？

班友好過癮自己係咁話自己隊猁垃圾贏到人，到人哋真係笑佢隊嘢垃圾又起勢咁咬人

btw呢到手足今晚係打算抗爭定出黎玩

唔係雲佩斯空門唔入
屌帥咪同艾狗利一撚樣

恆指跌番去20000點
樓跌番4成先講野啦屌

我出U18U20贏人堆一隊後備既話，我都笑啦

好懷念熱血出局

Martinelli話係歐霸之鬼
奧力治又唔講

有商界關心很多原本在香港舉行的國際活動取消、延期，或改地方，林太表示，除了「止暴制亂」，商界亦要維持日常的活動，政府會盡力吸引更多國際活動回到香港舉行，業界可向政府提供意見，例如希望政府舉行某些活動，在爭取舉辦某些國際活動時取得政府推薦，她甚至可以借出禮賓府讓商界設晚宴招待貴賓，展示香港好客之道。

大戰隱形嘅雪條臭燒又唔講

我愛雲加

達犬條新片唔敢like五大訴求個留言

大家都係求財啫

引戰狗速速離開

要賠錢不了
摩daddy太貴不了
雲加就釘不了

你釘爺爺都未釘,放雷狗

乜而家猁狗咁惡？
輸波怨婦都算啦，連贏波都要咬人
仲要係以12m呢啲靠運嘅嘢贏都咁串，唔講以為佢哋用青年軍大炒我哋

I thought everyone in our defence was poor, maybe Hector was decent but if you look at goals we concede after the 1st:

-One was a penalty (Not a pen)
-Stunner by the Ox
-Origi, Holding should do better, but keeper should save that
-Origi scores after we don't stop the cross

人地要劍指英超

第三四五球可以避免

唔敢想像真係贏咗之後會點
反轉波台都似

不嬲都好得人驚

N賓比人串

今年仲未試過輸波 道氣焰係強d架啦

其實都好耐冇喺波台見到有呢啲post

不敗奪冠

個基達煩過閪咁

唔係愛狗琴晚on99，佢哋應該輸咗今季第一場

怨婦格係咁 俾N賓秒咗又唔忿氣

係估唔到馬天尼斯會失嗰幾球啫

同猁撚冇仇但猁撚真心煩膠
網上同現實都遇唔少

佢=廢
反應慢到

「我們今晚踢了一場希望勝出的比賽，結果完成任務。若然賽會未能為我們排得合適賽期，我們實在無法出戰下一圈賽事，或許讓阿仙奴頂上吧。」

唔覺佢串，反而覺得阿狗好柒

痴撚線

聯賽盃唔計啦 計其他比賽既話歐聯咪輸過

神啊！請給我多一點時間

呢個公海出哂名

最近已經打左好多次啦...

我老婆

係咪整咗個鼻

旁邊d 字睇錯左Tokyo Fuck.........

想fuck

巧京京牙

以為假

Cls 深恭正到仆街

反雲黨末日

樓上話想同深田恭子性交既會員
係咪宣揚緊性暴力？
Reported

可以點禁

做愛姐
又唔係啲乜

有緣再見
咁多位阿狗

做愛=衝擊對方既陰道

幾時出禁制令禁止示威者呼吸

想入稟申請禁制令禁止任何人申請禁制令

我支持香港
警察
你們可以打我了

你個名好暴力

唔敢講愛狗仆街死了

收到風大陸阿狗反雲

報左驚

禁制令其實有咩用
姐係我一講錯野,公安就可以上門拉我？

篤左灰了
88

連狗唔收皮嘅話其實冇咩用
係驚佢會話因為太多仇恨言論直接唔畀你上

好似做唔到淨係禁止上特定網站

中國技術做唔到嘅咩

其實從來冇人擔保過連登唔係政治機器，
如果連登本來就係為左政治操作，
呢個機器入面所有資料都有可能被售賣

Topic 好暴力，樓豬

用中國技術就犯法而且用vpn都係上到

乜到禁制

係,一次過一網成擒

等睇連仔篤灰

呢個唔係無可能
逼佢交個名單出黎

為禁網鋪路ja

買定vpn 保平安

其實宜家連登活人已經唔多，
佢要捉一兩件出來祭旗係時間問題，
仲係香港有負擔嘅要自己諗仲用唔用連登，
不過連仔其實一早就有責任開刪除帳戶功能

標題好暴力

Po bam圖咪得囉

係要連log都delete埋果隻

連仔交資料咪又係死
不過佢一日未跪都會信佢

一起到email 就全完了

快自爆保平安

快，你po 完禾再quote

冇bam圖可以貼

其實之前netvigator email唔洗地址要個電話no就開到
果陣bug黎

劇透仲會唔會bam

Arpo 24

Allison
Taa matip vvd Robertson
Henderson Fabinho 老母
Salah 法明奴 mane

Adrian
Clyne Gomez lovern Milner
Keita lalala ox
沙基利 Origi brewster

嚴格黎講尋晚我地打和果隊利 連二隊都不如
愛狗死得未

桃乃木かな 明里つむぎ 桜空もも 松本菜奈実 篠田ゆう

旺角又tg 老蘭又封埋 萬聖節都唔心人溝女扑野
你老母

明里 同 篠田

班狗日日ot打飛機都唔得閒 唔抵得你班人生贏家有得扑

愛狗真係廢到仆街 連續比人追和兩次

禁制令出了
以後冇得睇鏟蛇傾波

日日煽動大家燒渣加波衫
會唔會俾人拉

引渡你去英國受審

係英國食皇家飯

多人少少又話非法集結
燒衣紙都申請

有冇番號推介

違反禁制令
拉得

唔好再反愛狗同沙加啦，唔想你地俾人拉牙

豹縮

炮縮生日快樂

原來豹縮仲有一直關注手足

茅牙，只係更啱見到你地topic名入嚟提下，唔想下年去拜你地

。。。

愛狗快x

屌死愛狗 贏左利就打av 穩入四強 咁都輸 垃圾愛

班狗敢唔敢係老蘭射tg

垃圾盃唔要都罷

[u]咩盃都垃圾 咩都唔洗要

老野都唔拎既杯

班狗而家有咩唔敢

在對手最後打進12碼結束比賽後，有些球員( 塞巴路斯和古恩度斯 )直接頭也不回的走下場了，但Tierney示意隊友應該去到球迷區，向隨隊前往客場的球迷致意。

阿叔尋晚係咪最勁果個

咪玩啦

點解作客輸過咁多次波都未學識要去多謝球迷

眾「兵」撐沙卡續任「廠」長

【Now Sports-體育】據阿仙奴門將馬天尼斯表示，隊中球員仍支持加列沙卡任隊長。

加列沙卡（Granit Xhaka）早前爆粗鬧球迷一事鬧得滿城風雨，正當外界揣測他或被會方褫奪隊長職銜時，阿根廷籍門將馬天尼斯表示陣內戰將仍支持沙卡：「我們一直如此，所有人如是。他是一個可愛的傢伙，是有點感到煩悶，然而他擁有大好家庭、一顆善心並愛球會。」

「當有人置身其中，我們必須全力支持他，大家團結一致。」馬天尼斯補充事件令人驚訝，但無損沙卡得到隊友全力支持。

消息指，即使阿仙奴球員仍支持沙卡，但最終決定權仍然落在領隊艾馬利之手。後者於日前及訪時，並未正面回應會否讓沙卡續任隊長。

圖片來源 : ©AFP

睇精華佢好撚勁

Emiliano Martinez dived the wrong way for five of the six penalties he faced last night.

Liverpool's keeper dived the right way four out of five times.

Tierney on Instagram. #Arsenal

Back in the team on Saturday? ©️

Arsenal captain Granit Xhaka joined his team-mates as the Gunners prepare to face Wolves this weekend

因為隊長叫球迷fuck off

Juventus remain the only side unbeaten in Europe's top-five leagues

正常既隊長：

咪佢控俾張伯倫射入4比3

諗起梅毒屌ozil

許智峯又準備比人拉了

班狗聽唔聽得明英文粗口

It's fucking Halloween 🎃

motherfucker fuck you

我懷疑佢地連cunt都唔識

香港人都淨係識fuck you架姐

其實個教練唔識用佢,唔識控制球員情緒都有責任

以後蘭桂芳一多人係咪就非法集結

T囝

雲加晚期年代
柒d定依家?
雲加晚期年代都好似輸到仆街

當年冇球員屌球迷wo

個陣圍住人地打然後輸
依家比人圍住嚟打然後輸

都未計愛狗個陣仲好過雲蛇

【突發】11.2愛丁堡、遮打、尖沙咀不反對已批！11.2 100萬級流水式和平集會 真正部署！

ap24

呢排少左上
一早話左Martinelli勁
你班友笑我

新仔教大佬做野

仲未計今季幾次贏緊兩球比人追翻

留左3個fa cup比你重夠去笑熱狗

Another injury for Balogun, which is unfortunate. Good that John-Jules is back available though.

牙叔琴晚攻方面又幾撚好波

Liverpool have scored 30 goals in the last eight meetings with Arsenal at Anfield

潮文召喚

場均差唔多4球一場

有冇人睇咗

avgle咪有

咁你睇咗未？
渚女d牙好唔齊，見佢比人封住個咀，所以有d期待

虎牙先正
條女童顏又無波 做idol 就話有市場姐
Av邊個睇

USB個頭

【警方盡顯香港好客之道】疑似美國人被捕

中左

username都好有深度
反愛復雲

旺下個群

排第8 wo
永瀨又係冇波

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人資訊， 而沒人監管或移到成人版， 本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區， 以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級圖片， 變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

好似唔見左班阿狗手足

米能扮拉=_=

果班狗黎, 打緊人

出晒去halloween
得返d毒撚係度

阿狗好多藍屍

岩岩睇愛美麗wiki 好撚屈機
決定俾多少少時間佢

雲加wiki 仲撚屈 魔daddy都三冠王
點解要比時間佢

後生邊有人鐘意阿狗

一生都不出去也好
一街商店繼續掃
長居於此何用再找地圖
疲勞時早報做被鋪
如果肚餓了草餅當飯
相愛到忘了歸途
地底街跟你終老

阿腎

屌你唔講由至可 一講諗起尋日條撚屌濕鳩換人又嬲

生似蜉蝣 消失了叫地球會轉得 更久 何必等生鏽
水向下流 沉底的位位都有眼有口 有手
面目模糊不入鏡頭
無聊地奮鬥 無權留在方舟 在洪流下怎出走

單春😭😭😭😭😭

地下街

基本禮貌以前一定係俾大梅屌

咁果陣可以賴自己球員把握力差
而家半場都過唔到

十味

艾馬利：換走奧斯爾為英超所用
阿仙奴在周三英聯盃16強互射12碼不敵利物浦出局後，廠迷們對主帥艾馬利於65分鐘便提早換出今場表現優異的奧斯爾都大惑不解，這位西班牙籍領隊賽後向記者解釋箇中原因。

「奧斯爾（Mesut Ozil）憑豐富的經驗和技術，交出了我們想要的表現。」阿仙奴領隊艾馬利（Unai Emery）在賽後記者會上表示，換走他是為了應付英超比賽。「在下半場中段把他換出是一早計劃好的事，奧斯爾在65分鐘的上陣時間裡表現都非常出色。周六還有對狼隊的英超比賽，我有可能會再次用上他。」

艾馬利今仗訪利物浦時，安排了不少富大賽經驗的球員正選列陣，除德國中場奧斯爾外，久休復出的比爾連及中場悍將杜利拉都是國腳級人馬，實力應比有不少青年軍在陣的紅軍強。然而，艾帥依然無法領兵工廠自1992/93年球季後，再次衝擊英聯盃錦標，廠迷們皆非常失望。

下周日滿48歲的艾馬利續道：「在這種情況下輸波，球隊上下都十分悲傷，我們是值得取勝的一方。今仗雙方的防守都不太令人滿意，不過球迷們應對這場比賽感到難忘。賽事每分每刻都在變化，5:5的賽果也令觀眾驚訝萬分。我希望球隊下仗迎狼隊時能重回正軌。」

光復奧燒

食撚屎啦愛狗
就黎俾人炒先死死氣用返燒

Ap24

同上年藍斯一樣
狗黎

屌你老母文華個邊都放題，仲推到我Ex個邊

沙卡千字文
沙卡真係睇晒侮辱佢同佢屋企人既留言
黑警都無比人鬧得咁毒

牙沙好成熟

諗諗下未試過咒黑警仔女生cancer

我屌柒佢表現差還差, 但如果佢真係因為俾人話殺佢老婆同個女生cancer 搞到爆煲, 我撐佢啊
同香港人反抗一樣道理

班猁撚係咁叫我找數
都痴撚線

但平心而論 上一場真係未到差
唔值得比人boo 同埋boo自己球員已經好撚戇鳩

有人話因為佢慢慢行先boo
但我覺得好大機會係佢被換出果陣 已經有人boo先 佢先慢慢行 因為再對上一次佢又係比人換走 好似係對維拉 已經開始有人boo佢 不過佢望一望班球迷就直接行返去後備席

成隊波廢 唔可以怪哂佢一個人
成隊波有眼你睇 無組織 基本功又差 無進攻 防守壓力極大

但做隊長 做錯就係做錯 必須放底隊長臂章 交比拿卡
球會ban佢最少3場先 比少少時間佢自己調節下先

希望愛狗下場唔好戇鳩鳩比沙卡出場咁撚戇鳩
有燒 拖比你用 佢地有份出場 成隊波係點大家都有眼睇

好彩佢唔識上連登
Btw一樣還一樣，躝啦

道完歉 > 愛蛇繼續出佢打正選 > 又自爆 > 繼續比人boo

躝就所有問題解決

屌你 slippy jimmy?

吓 boo佢都有問題
boo佢係boo比愛狗睇

球迷係抵屌 佢叫人fuck off都算
但即除波衫掉落地再入更衣室真係好唔尊重個club
講真 captain應該on & off court都係隊波role model
雖然隊波廢係好多人有份 但xhaka依家係none of the above

其實佢無道歉
只係explanation, sorry u feel that way

老老豆豆祝佢個bb女有cancer個d人真係低賤過共產黨禍不及妻兒真係，佢掉臂章係唔抵幫，但難怪佢咁嬲

其實好多網民把口就係咁臭 只不過就算明呢點 講到自己親人都會好難受咁解

但我又覺得呢個係隊長可以有嘅火氣 試換個角度諗 沙卡可能已經做到曬愛狗要佢係隊中做嘅野 而呢樣野又幫唔到球隊 咁比著你你都會燥啦 等於你跟足老細要求 但個客唔知老細比左咩要求你 然後屌鳩你

所以我又覺得問題唔係咁大 如果愛狗繼續用佢 我唔會屌鳩佢 我只會屌鳩愛狗

大家接受渣加道歉？
咁幾時到愛狗道歉辭職

球迷唔會睇愛狗有幾廢 而係睇球員表現有幾廢
你掉件衫落地即係短暫想放棄段關係
球迷原唔原諒 其實係睇原本關係到咩程度
好似沙卡呢啲本來就關係差 場上表現又廢
大部分球迷都唔會原諒佢

佢冇道歉wor

小妹14碎-.-

Over晒

系米處

菊花系

妻兒遭恐嚇 沙卡：深感傷害

【Now Sports-體育】阿仙奴隊長加列沙卡鬧球迷風波餘波未了，他透過社交網絡發表聲明，解釋當日行為，並指自己深愛球會，但又為過去妻兒遭恐嚇與詛咒深感受到傷害。

「經過一些時間沉澱周日下午所發生的事，我想予你們解釋，而不是急於作出回應。」加列沙卡（Granit Xhaka）周四透過Instagram發表聲明指：「我愛這球會，而一直在場內及場外都付出100%。我為不被球迷了解，並為過去數星期與月份在球賽及社交網絡重複受到辱罵性言論，深感受傷。」

他解釋當日動怒的原因：「人們說類似『我們會打斷你的腿』、『殺你妻子』、『祝你女兒患癌』。那刺激我，當我在星期天受排斥，我達致失控。」

「在這情況下，我讓自己失方寸，作了不尊重支持球會的群體、我的球隊與自己的反應。那不可是我的原意，若人們那樣想，我為此致歉。」他表示希望與球迷回復互相尊重，為何熱愛球賽的初心，盼正面向前走。

要逼走沙卡唯有球迷繼續咁做

On this day in 2009: Arsenal scored two goals in just 11 seconds through Robin Van Persie & Cesc Fabregas in a 3-0 win over rivals Tottenham.

42’: Van Persie ⚽️
43’: Fabregas ⚽️
60’: Van Persie

At the moment Emery is safe and well safe as well. There’s not even a question about ‘who could come next now because he’s going to be sacked soon?’. [@LaurensJulien]

'I don’t think that for people at the top of the club, on the board, the Kroenke family and Raul Sanllehi and people like that, would really have someone like Mourinho with that kind of profile in their mind to take over Emery when that will happen.'

Arsenal right now are very much fully behind Unai Emery, that there is pressure because it’s a club like Arsenal and they want results and they want victories of course, but there’s no pressure in terms of ‘he could be sacked very soon if results don’t improve’

Jurgen Klopp on Martinelli: "Martinelli’s pretty much the same age [as van den Berg] but he’s a talent of the century, he’s an incredible striker, so it’s really difficult [to handle him] #Arsenal

Borussia Mönchengladbach sporting director Max Eberl has ruled out a return for Arsenal midfielder Granit Xhaka: "In the end, you could end up doing more damage than you can win, so I’m not really a fan."

Xhaka咁樣叫道左歉？
佢係咪第一日上網？你踢得差邊個球員都會比人咁屌
有料既就攞好表現塞撚住網民把嘴

Women歐聯大炒人

山陽狗 咁毒既崇日撚都唔識呢條女

Xhaka慘在佢球技真心平庸
唔排除佢私底下有成為隊長既條件
例如處理球員training遲到罰款update team new etc
但佢必需要明白，球迷既anger係來自佢本身幾年無寸進既平庸
同埋我真係記唔起有其他球員不滿除阿狗球衣

當然，更大責任係：邊位教練會比咁平庸既球員長期穩佔正選？
真係可能正如呢道某D迷沙講，可能xhaka自己都覺得自己唔應該正選

最強幻幻

又係新一日 愛渣躝未

呢個真
仲要屌鳩球迷fuck off同扔隊長章
雖然d說話好難聽，但條廢柴有咩特權唔洗受屌
你點對球迷同球會，球迷咪點對返你囉

連登阿狗終於共識到沙卡黎咁多年衰咁多年 無好表現過（至小係防守端）由零防守力兼零紀律 改善左D紀律 就係度丁 無視佢防守完全負貢獻既事實 沙卡必須躝

平庸嘅隊長 我諗起加拿斯

摩帥:我需要有求勝欲的球隊 不是只想拿第7的隊伍

關於我想要什麼，現在只能說些概況，但我不能透露具體的球會或者國家。我必須要贏波，在這方面我是很‘病態’的，是否贏波和我，球員以及球會的結構都有關係。我需要一個對比賽有求勝慾望的球會。

如果有人給我一份美妙的，不可思議的10年的合約，並且告訴我，球隊的目標只是排在積分榜的上半區，如果你能最終排名第七，第八，第九，就太完美了。那這種工作不是我想要的。這不是我的天性。當然，有時我也會回想過去贏得的榮譽，但是這並不是我，我的下一個目標一直是為勝利而戰。

呢樣真
成個新全盛牙朗咁

其實加拿斯係後場係有壓場能力 一d都唔平庸
只係格衰口臭 而且高峰期唔係阿狗

嗰陣佢係唔係公開屌隊友之後比爺爺搣柴

加拿斯唔平庸啦
肯定勁過華隊長

最深印象就係有個post娛樂台毒撚屌人點解唔識呢條女

Dllm 曲線曬女

同佢自己望下軒達臣路夫蘭
有段時間比痢迷屌到仆街 何止死老母
但人地識用表現贏返球迷respect
唔係出個垃圾statement人地就會respect你

外柔內bitch 唔好丁呀

加拿斯級數只有大梅可比
雖然佢高峰係轟 黎到已經回塘
最平庸既隊長其實係高斯尼

睇到加拿斯望到隊友斷腳喊果幕
就反唔到佢了 以前都會笑個傻鳩著10號

啞仔邊忽平庸，上季出傷癒出返黎踢一兩場就操得返起救火

比較之下佢絕對係最普通個個

平庸係講能力 唔係講狀態

話說 阿狗唔係年年有 Halloween party?
今年無左？ 想睇人扮跳跳虎

聖誕黎

阿狗好耐冇出呢啲波追人前鋒

冇能力既話比你200%狀態都冇用啦大佬

柒左唔好推

我只會講 啞仔幾次生死戰奶野 真係偶然？
佢係好專業既 亦都貢獻好多 做阿迷其實係鐘意佢
但唔代表佢真係好好波囉
唔好用球會成績去判斷球員能力
當年曼城用奧達文迪都拎英超 你估佢就真係好勁咩

搵左個例子支持剷蛇

甘能串, 串我手畜毒能

渣卡仲死口都係度話球迷唔尊重佢

加拿金係好撚勁，我覺得佢完全compensate到無左25高對球隊戰力既影響

我覺得係阿記欠左佢一個英超冠軍就真(雖然係車已經贏過2次)

防守唔在講，個年佢完全完勝kolo(kolo個年已經開始肥)，c22唔駛講，成季turning point就係佢發夢搞到無左2分唔可以用贏波黎獻比e9，之後先有加拿金坐係中圈

進攻又成日得手，首循環93'迫和獌都係靠佢絕殺

佢都幾黑仔，世界盃決賽輸12碼，0708又咁樣，無緣做隊長捧英超

啞仔實力我覺得係underrated咗 再加上有兩季最後一輸保4都係靠佢奠勝 但佢聯賽盃決賽真係好難忘

歐霸四強迫害爺爺 果年贏歐霸雲加有歐聯踢仲點會比人炒

中堅黎講 啞仔判斷、壓場、位置感、經驗四樣野都唔算頂級
二線頭啦
其實華美倫都係咁上下 不過華隊最應該證明自己果陣都係病床過

牙梅真係好野嚟

今年出親細梅都無輸過 打利5:5都係打和 歐霸全勝

咁都講得出畜牲

細梅是無辜的

細梅好野來，要珍惜

好想睇細梅打返聯賽

希望愛蛇迷途知返，
讓球隊重回正軌，發展經濟

leno
b2 細梅 luiz t3
t11 細爆
pepe ozil auba
laca

自傳屌隊友＋夜總會門口擔住枝煙

你話佢唔夠leadership我同意，但話佢平庸，又唔係真係平庸，真係平庸既話就唔會有特點

其實我初初係呢度插沙卡果陣，我好意外咁多「識波」既人撐佢

可能我要求太高
我心目中既阿狗仲係爭標果隊阿狗

鏟蛇你個部門有冇手足被捕？

睇開啲，爭唔爭標都係過日子，
每年都會重新來過，已經返唔到轉頭

好撚藍，但無人講
今日先有個傻鳩以為自己好撚醒
笑9黃之鋒搞咁多野就無想r議員黎做
我心諗 佢今時今日要R政治油水 洗貪你果十萬蚊個月？

理想既中堅係好似大梅咁可以Carry同指揮防線
而k6只可以做被Carry果個

唔客氣咁講，佢既實力只係同Jonny evens同級
當年佢比李奧carry一樣好撚勁

K6 加細梅屎有期勁到仆街
唔知咩事
跟住2個輪流爆
佢哋缺嘅其實唔係能力（一個世盃冠軍 一個法國主力）
佢地似係心態問題多過能力問題

愛狗會唔會痴撚線到聽日就比沙卡做隊長打正選

即係話 佢兩個都係唔穩定
中堅上一線既首要條件就係穩定

有時隊波順 你就順 但當隊波唔順既時候 挺身而出既先係真球星
我地隊波都曾經有過雲佩斯 有過當年既山神

完季之後就排第一

唔會，佢都話xhaka未Ready
好似當年Kepa咁囉 雪一兩場當無事發生

G29 t11 c8 / o10 g29 c8 ?

事撚但啦 愛狗擺邊個出黎都係鳩踢
但理論上施巴路斯同奧斯爾唔應該一齊出

然後聽日可能係出韋洛克

呢條女幾靚 上面啲牙梅冠軍圖太難頂

rider kick

話晒啞仔全盛期都好多對手前鋒話佢係最難應付嘅後備

衛

唔知點解佢既集中力跌得好快
同埋佢始終唔可以Carry到身邊既人
局限左佢個成就
當年我好Respect佢話係雲加比機會係法乙帶佢上黎 佢想回報球會唔想走點知最後都係肉酸咁走

兩位防守能力都好差

岩呀
離下題9up
我兩年都係咁講 一隊波唔需要11個天才踢
比十個美斯你同場 唔會有好結果
係講配合
除非你話你兩個中堅都係又老又鈍既 否則xhaka墜到咁後做乜鳩？
然後guendozi同Ceballos又太遠
其實呢個問題都好撚耐架啦 以前有carzola 可以串連到先唔覺者
所以點解ozil打打下會哂鳩哂D體能落黎中場幫波？

又點解美羊絕對唔適合打翼？
好撚簡單 無埋伊禾比 你地有眼見
美羊呢個年齡 一早轉左型 無咁既體能同魄力返後場幫波
就變左而家拿羊屁企係前場等運到既情況出現
而拿羊屁企係前面 沙卡企係中堅前面 根度斯無能力串連咁遠距離 就係點解下下所謂進攻都要雷斯斬上去比前面自己搞 個問題就出左係度囉
睇波唔係睇某球員帶波衝入人群 而係要睇點解佢要選擇衝入人群 唔通你同我既球商會比個踢英超既高？

真係雪佢兩三場既話 結果論boo殺卡班球迷係做到野

禾b
如果唔賣佢 其實呢個轉會窗係幾成功

對腳

望就望雪佢兩三場順風順水 比愛狗睇清楚某D野

Name?

LIHKG 管理團隊從網上新聞媒體得知，香港律政司司長入稟香港高等法院申請禁制令，禁止任何人非法於網上論壇及通訊軟件發表煽動暴力言論。

本討論區目前並未收到由香港法院發出之禁制令，亦未掌握其確實內容，故此未能作出評論；當有最新消息後將會另行公告，用戶請密切關注本討論區所發佈之最新消息。

管理團隊在此促請香港政府聆聽市民訴求，勿以打壓方式解決提出問題的一方，損害香港國際聲譽。

有禾B 係另件事無咁醜而已 禾B都無能力解決串連既問題

必定要放棄沙卡 沙卡太撚慢 又鈍 無本事回身追波
所以佢踢法又真係要墜到咁後

個人睇法就係 解放杜利拉 推前中場線10-15米
解決中前場距離太遠既問題 亦可以釋放ceballos既威力

前場Pepe要多D落中場拎波做

最後，ozil必須走 天價人工同表現係唔對稱
但佢走之前 應該繼續用
什至擺係Pepe個位都無問題 表現行先

最後附上9up排陣
Leno
Bellerin holding luiz txxxxxxx
Guendozi t11
Ceballos
Ozil laca auba 或 Pepe Auba ozil

沙卡呢件事證明球迷大力屌有用沙卡死全家

我藍

如果佢唔走
本來應該係佢做隊長

好撚柒

佢唔走細爆坐後備席 分分鐘仲柒下柒下咁

唔free藍斯走就成功 成個中場最有活力嘅就咁樣free走

禾b其實都唔應該走
明顯上季比狗傷之後
靠佢同坦左路overlap
如果唔係應該第五都冇
同埋佢呢2年進步都幾大下

禾比做後備都好 啲新幻幻又唔勁

有禾b起碼進攻會立體d
羊打翼真係冇dribbling 同crossing

00:37 黑Ozil

Nelson真係吹大晒
佢踢法真係唔似翼
仲有班幻幻一掂就跌
禾b唔會

平時啲人講屌你老母真係屌你老母咩

咁都頂唔順轉行啦

如果沙卡，張狗，山狗 既話
球迷最憎邊個？

愛狗一開始黎果陣有禾比 黑b都表現ok
呢兩個夠硬淨 至少衝得頂得
而家前面三個好撚貴但係唔知打乜

其實唔會太憎張狗同山狗
我覺得山狗似係比隊友排先走
張除咗last果場之外 都冇咩25
仲賣到30幾m

山狗都叫勁過一季先吊到你明白
張狗唔係話勁但起碼唔會累輸隊波
沙卡...

山狗黎咁耐淨係傳波比燒，臨尾1季半已經開始搞分化，笑9爺爺最後仲要淨係換到mk唔洗加錢
張狗又係爺爺一直比機會佢，前幾年成隻波牛咁淨係識爆，但永遠出波都唔知出左去邊，最後1季先成材，比機會佢要放棄左gnabry，最後1日先話唔續局放

廢都唔洗咒人屋企人...山狗張狗衰25都無咁毒

上年禾b同坦d配合其實好好J

講真3個都冇咩野
呢d 先係人選:
gallas, adebyor, a cole, rvp

雲加最後個幾季 日日比人叫落地獄

有無話殺左佢老婆? 有無叫佢D仔女生CANCER死???

Adebyor一定係最仆街
Rvp 第一年都冇鏟草

頂唔順除左說話難聽
係因為講呢d 說話ge人suppose 係支持你球隊ge 球迷

出名俾人屌

專出25狗

法比

現實就係網上既comment係可以好toxic
避免唔到

風扇

雲加比人話佢插住喉教到死tim
爺爺從來都未除過阿狗既呔

Minutes per chance created last two seasons for Arsenal

Ozil 38
Saka 40
Pepe 42
Iwobi 47
Ceballos 48
Martinelli 58
Willock 60
Xhaka 62
Lacazette 75

愛狗另一個敗筆就係狂出Pepe
好明顯未適應英超
如果係正常領隊應該收一收Pepe
比佢踢盃賽熟習下or聯賽後備出
比返個位燒

可能雲加覺得係榮譽黎 教到死果日

做咩依家連摩狗都吹奏？？
佢個套真係回晒塘啦 更衣室又搞到笠笠亂
同埋我諗依家就算佢上任都未必識用奧燒....
同埋佢風格似只單出美羊放棄拿卡
寧願擺多個中場打4231
拿卡到時變左做馬迪爾 美羊冇拿卡廢一半 仲要今年都30定31摩2季個陣keep唔keep到都成問題
今季暫時睇落百屌成材既細爆改做工兵
唯一暫時覺得佢教的話頂多後防班細既會有進步 電欺未必岩佢用
最重要係最怕佢重金買垃圾

驚西咩 阿狗點會比到岩佢心水既budget

XX死全家post喺波台出現過n次
喺外國發生就接受唔到呀

加歷查話梅斯達菲無機會再踢英超

梅斯達菲在阿仙奴聯賽盃16強對利物浦時踢足全場，但比賽中途擺烏龍兼防守不濟，加歷查批評說他已經失去機會再踢英超比賽。

梅斯達菲今季只在盃賽落場，但是他在聯賽盃的演出仍然未見起色，結果球隊在互射12碼被紅軍淘汰。

加歷查估計，梅斯達菲未必再有機會踢英超：「我相信他已經沒有機會再踢英超。當一個球員犯錯，隊友要出手保護他，這樣就會影響自己表現，所以我估計他不會再幫阿仙奴踢英超了。」（）

摩連奴有機會入主阿仙奴

阿仙奴有機會換走艾馬利，摩連奴現在是大熱人選。

博彩公司賠率顯示，摩連奴是阿仙奴新帥的大熱，賠率升到1賠4。

艾馬利因為球隊戰績問題，加上格列沙加被針對及奧斯爾上陣時間等事情困擾，令列球迷不滿，因此傳出換帥之聲。（）

上場打精宮好左
有球差d運

冇佢即係上年冇2&b
D波連三閘線都運唔到上去

仆街仔都唔會扔隊長章落地

成日踢得差都要支持你
老奉？

摩佬問題唔大 佢係廢 摩二季就唔會有第二
又捧過歐霸 帶球隊入返歐聯 有咩咁廢

摩佬係硬頸 搞唔店d性格大師者 阿仙奴呢方面問題唔大

最大問題係有無錢比佢買佢想要既人者
佢肯黎即係deal好左呢方面啦

反修例示威持續下，上水藥妝店現執笠潮。上水區向來是水貨活動重鎮，區內滿布藥妝及連鎖護理品商店，惟受到近月社會運動影響，遊客量減少，區內已有多間藥妝店結業，有地產業人士指，區內過往受惠於水貨活動的商戶已陸續結業，現有商戶紛紛要求業主減租，若社會運動持續，另一波結業潮恐隨時殺到。

有冇手足好期待聽日場波
無沙卡 -6贏 又有得屌愛
輸撚左 又有得反愛

事實係出沙卡羸波
永續愛蛇

出沙卡又贏到波洗撚反沙反愛咩

風扇＝雞腳＞法比狗＞100分

山狗回塘交換mk冇乜野，沙卡都係廢姐，暫時未25，同埋佢咁廢都25唔起啦，邊有隊買

抵啦屌

根本要執晒呢d藥房、金舖，香港個經濟先會健康返

d舖位全部比佢地推高晒d租，想創業既都創唔起啦

最後一句同鼓勵大家繼續堅持落去無分別

風扇都係離開左先仆街
沙卡係隊內已經仆街
肯定可以超越佢

不過我覺得真小人好過偽君子，法比狗is最仆街，沒有之一

風扇同沙卡都幾似 都係俾球迷屌之後發脾氣

認同呀手足

Erik ten Hag
Jesse Marsch
Mikel Arteta
Freddie Ljungberg

好彩冇人屌基佬
thank you arsenal

電叻

實力差好遠 沙卡明顯唔夠班踢r聯球隊

郭紹傑被捕後的首40天被拘押在東京都警視廳（即當地的警察總部），遭正式起訴「侵入建築物罪」後，他被移送至東京拘置所拘押，等待法庭最終審判。與香港的監獄不同，拘置所樓高12層，囚犯無需擔當勞動工作，也沒有到籃球場「放風」這回事，被囚7樓單人囚室的郭紹傑慨嘆，在獄中最痛苦是失去站立和步行的自由，「好似隻豬咁，你一定坐喺度，就因為咁雙腳開始萎縮，完全無人權！」

又有得笑愛狗

歐霸決賽隊巴

啞仔好慘其實歐霸又拎唔到，
世杯又因傷入唔到

算把啦2019仲講royalty

只有榮譽同錢先可以令佢地有短暫嘅忠誠

抵啦

好悶 有無人炒股

我日日屌你老母全家落地獄，老婆做雞，個女生Cancer 試試？

沙加死全家

2007又升

同意
法比真係狗黎

佢後腳個一球

睇賽車都唔睇阿狗

唔鍾意咪躝囉
要全部人就佢一個咩

佢有閪得揀咩，愛狗場場死都要出佢。
講到佢自唔霸住個位咁

對住班popo咪又係咁講

將啲精神放喺比球迷屌而唔係令自己進步
成個怨婦咁

沙狗有冇抆槍擸棍打鳩你啊？
一個係球員，一個係有公權力既紀律部隊，
咁都拉埋黎講，你白痴架？

兩個都有責任
我唔知佢自己咁耐以黎有冇研究過自己種踼法
點先應付到英超

沙狗安份守己做神軒果d咪算... 低調d 踢波唔好咁高章
又成日扮勁 屌佢老母...

佢咁撚慢根本就唔岩踢，可以改既最多係啲防守，
但佢咁慢，點同英超啲跑狗玩

"球迷係抵屌" 睇字ok ?

我覺得寨卡果種性格係有d似梁勁廢

所以踢阿狗

人地講緊得個屌字又唔會屌到少忽肉呀
你白痴呀？

屌牙咁都記得

沙卡比人愈講愈不堪 扮勁又唔係好覺 我信佢有自知之明 愛狗推佢去死都好大責任

隊長有嘅火唔係對球迷掛
係隊波逆境中鐵血隊長咁殺返上黎

咁你咪試下日日比我屌你全家囉生滋甩毛狗
待人以嚴就待己以寬，有冇諗過點解自己人生咁失敗，
淨係可以上網屌下個還唔到口既球員啊？
成世人有咩成就啊？
點解要日日蒲狗竇，身邊女都唔多條啊？
問下你老豆老母，前世做錯咩，今世先做佢地個仔啦

唔覺佢知自己屎波

迷沙on9 confirmed

做阿記隊長都冇咩好收場
感覺上結局較好可能都係得阿當斯/亨利

迪達子算唔算好來好去

所以佢最好自己申請走
嘈黎都冇意義

唔夠人講話人迷
唔係迷唔迷佢，係尊重啊，識唔撚識啊

真正做隊長嗰季冇出過咁濟

算啦，仲比佢踢告別賽仲有波入

真，20m左右賣去意/德實有人要

近期有咩好推薦

唔知呀
但好似痴住曼城咁

理性講句 我諗沙加唔止俾人鬧 係外國應該收唔少死亡恐嚇

算鳩數啦
我第一句話"球迷係抵屌"你已經上腦到睇唔到

K6雖然啞都入過下救命波

史上最廢隊長

球迷係抵屌然後全篇屌哂佢
同講7婆做得唔好，然後鳩屌抗爭者有咩分別？

咁應該係渣加

我早兩日咪係到講過囉，
場場死亡恐嚇啊，要佢全家一齊死啊

on9
個分別係示威者無錯 xhaka有
as simple as that

十分同意

On9,我自己企左出去咁耐都唔敢講我地冇野做錯過，
你憑咩

諗住今日點吹奏寨卡？

好大嘅官威呀 包大人
你可以愈扯愈遠
again 我第一句就話左球迷抵屌 你可以繼續

仲話想達蛇回巢

咪話左你只係用一句輕輕帶過，
然後話鋒一轉全篇屌沙狗，
司馬昭之心就.....
自己明啦，你要話唔係，實得架，
你要打橫黎講咪繼續囉

圍住人踢之後輸至少冇咁肉酸

沒有大奶奶 得害羞的波

又反達 靜啦

雖然沙卡好撚廢 但我更不齒英國阿狗柴台自己友
好似欠撚哂班阿迷咁

係Twitter屌咪算囉 係現場果刻 最緊要係球隊需要你支持 需要多一個傷波 唔係內戰

Boo rvp nasri已經夠戇鳩 場上隊長都Boo

打橫黎講
講一句就輕輕帶過
各講一段就扮中立各打50大板
全段屌xhaka就更加唔得啦
得返一個option就係全段讚美xhaka
算啦 你自己明啦

享狗過疤都唔算好

阿迷不嬲都係咁

比人death threaten 仲要話佢做得唔岩啊？
單身擺明就球迷錯哂，仲兜
同軌過歧視黑鬼因為佢地智商低唔係種族歧視有咩分別？

最好係阿迪達退休無人屌仲即刻泊到哥狗好碼頭

唔理 R聯已袋

CLS 扯落柒婆vs示威者黎講都算
仲要扯埋去racism 屈到我認同racism咁
討論不能 bye

說好的沙卡有得進步呢？
進步左未 利申唔識波

冇一個球員應該因為場上表現比人日以繼夜咁詛咒，同埋恐怖，呢件事無論發生係邊一隊，邊一個球員身上都係不容接受。

唔記得，問多句，仲要比多幾多時間沙卡成材？

屌成日有J圖
係公司電腦一碌大大幅
好撚驚俾女同事見到

你唔認同Racism 但認同沙狗應該比人咒佢死全家，個女生Cancer 同埋應該受恐嚇？

下 係出面有銅像 第二次回歸都受到大批球迷歡迎
唔算差啦

寨卡/沙狗抵屌
屌到佢離開阿記就夠

繼續屈啦 包大人
"球迷係抵屌" = 我認同球迷表現
一定係 除非唔係

網上討論最好既地邊就係唔夠人講可以潛水/話人屈你

唔撚洗理佢架 佢永撚遠都岩架
我討厭球迷行為多過沙卡 但兩邊都錯係事實

較自動顯示 抵啦

block鳩佢算
我第一句已經話左球迷抵屌
好撚易明姐
球迷錯在先都唔代表可以justify xhaka錯嘅行為

明明係阿狗要愛狗都唔要佢

呢條撚樣好鐘意鬥
你各打50大板就會屌鳩你點解唔係打球迷80板沙卡20板
因為球迷錯多過沙卡錯
夾雜成大堆無用既粗口引你扯遠個話題然後延伸個話題黎引戰 利申 領教過 不撚知所謂

哎喲哎喲好撚痛啊

返工就專心la

扯撚到去我認同racism都知佢CLS

有無人可以幫我問下Mk狗
沙卡跟愛狗之後進步左D咩
同埋仲要比幾多時間沙卡進步同改善？

仲拎唔拎雲加唔識用沙卡做遮醜布？

其實江永祥自己會唔會對住份稿笑：咁撚樣都寫得出？

直頭係英雄式回歸，對列斯嗰球
仲有大梅都唔差，有一官半職

你打自己好專一唔會食其他女果陣都唔會笑啦

華美倫lo
坐住都拎西甲歐聯

咁我真係專一啊嘛屌

班狗夠話自己無做錯,有無人信先
同你有無人信你專一一樣ja ma

我女朋友信！

不反達蛇 只反達犬

羅演啲狙擊真係好到位

咁快大戰完 無花生食

Ok

有無人可以幫我問下Mk狗
沙卡跟愛狗之後進步左D咩
同埋仲要比幾多時間沙卡進步同改善？

仲拎唔拎雲加唔識用沙卡做遮醜布？

引戰狗 屁屁

最撚錯雲加
買咗沙卡返黎

意假岩佢踢多d，咁閪慢

其實Xhaka應該要帶頭反愛啦，而家就係愛狗唔出拖囝幫佢執屎，搞到佢啲弱點暴露哂出嚟

咪撚賴啦 唔係雲加 你迷緊條基佬仲係法國執緊人地d屎咋世侄

垃圾 唯恐天下不亂
一係就po j圖

雲加果陣 沙卡拍藍斯 咪一鳩樣
關愛狗咩事

你係咪有病
當年未黎阿狗
拜狗都想買

意德佢一定岩踢 兩年前就叫佢返去架啦
慕遜加柏又好 ac米蘭都好啦

屌你老母牙…

Xhaka拍藍斯嗰陣咪出哂事囉，冇人保護後防

咪講撚左佢而家唔岩踢囉，問下鏟狗49000幾時有頭4先啦

有沙卡就無人保護後防架啦 大佬
果陣已經講緊要買簡迪黎保護沙卡比佢派牌丫麻
出邊個都死 問題係沙卡本人度
愛狗唯一錯係重用佢

法甲冠軍+神射WOR好似....
大把人想買應該

從來都無岩踢過呀
49000 揀錯邊 唔係Kill pogba 係Kill摩佬 死撚硬啦

正評係我比的
我推po專員 唔洗貼j圖都引到大家推po
何樂而不為

梁凱晴人靚波甜，真係諗唔到理由唔投佢

真係幾正

We miss you

問題係沙卡本人度
無佢份 出拖 打人二隊咪又係俾人入4粒
捉左戰犯未?

捉左啦 愛狗囉

沙卡有問題 唔代表其他人無問題
其他人有問題 唔代表沙卡無問題

唔好淨係識幫沙卡搵遮醜布得唔得呀

If you look into the depths of the comments on players posts who play at the top level, you will find abusive comments on nearly every single one.

返黎頂住個中堅位先la

做著愛狗助手先

扮住垃圾龍先

躝啦雲狗 我愛當道

做咩冇啦啦開戰

Emi Martínez has been named in the Argentina squad for their upcoming fixtures. #Arsenal

太耐冇開

當推po

冇人出j圖就開戰

召喚覓膠 拖打

唔得行 依家去睇terminator

原來林狗都上左水
林狗 剷蛇 mk 加埋中午個巴打
4人混戰 一觸即發

有咩好內戰姐 成隊阿仙奴都垃圾黎

戰神s

林狗mk 唔係迷沙咩

真

燒

垃圾黎
禾b打攻中>佢

依個真,一日有愛SIR係到都係

琴晚旺角有個私了
比14架車救走果個
係咩人黎 點解今日好似冇新聞講

雲加都敢反
未撚死過？

加埋老婆清就犀利
以前內戰閒閒地都推一個po

我割左蓆好耐，我只係覺得佢點廢你都唔係日日屌人全家

愛賢妻

真 就算點拖累都始終係自己友
對於現場鬧球迷嘅紀律處分係需要，不過球迷屌佢嘅方法都唔應該咁過份

仲有路狗po子9c

仲要文過飾非針住佢扔波衫黎講就真係講唔通，
拉啲狗黎類比更加係白痴，
如果啲狗呢幾個月唔係下下濫暴，淨係同你地對罵，你估會唔會咁多人憎鳩佢地

張狗咪係歐聯十六強對摩洛哥比佢累輸囉
山狗咪係歐聯十六強對拜仁傳波比洛賓囉

耐左就唔記得就當無發生
同香港人一樣

掙扎狗 好污穢 成日都諗住色情啲女星

happy friday

互咬

而家要靠馬場富美加先推得郁

實爆粗了

已射thx

帶佢出街食tg 咩on99

Oh my god
Holy motherfucker

帶佢天日過港島玩

要啦 香港特色黎 執埋d彈殼彈頭做紀念品呀

個lisa好似都唔錯

記性真係麻麻
張狗入摩納哥就記得

橋本環奈越睇越正

啤酒肚.jpg

以為係另一個橋本

橋本環奈出現啤酒肚，原來真的是因為她愛上杯中物，自從20歲成年後，她每天至少喝兩杯啤酒，她曾經到德國拍攝節目時，可以由早喝到晚，瘋狂喝酒除了令她出現肚腩外，她的身體亦出現問題，體內的低密度膽固醇數值高達140

好撚fat

有肉先好屌

肉同脂肪兩回事

Independent: A training ground source says members of #AFC squad ‘mercilessly take the piss out of’ Emery, with many of the club’s younger players now openly do impressions of him in a way that is a lot more cynical than light-hearted “good ebening”.

肥撚到

肥本環奈

英文差，點解

獨立性：一個訓練場消息人士說，＃AFC小隊的成員“毫不留情地撒尿”了埃默里（Emery），俱樂部的許多年輕球員現在公開地給他留下了深刻的印象，而不是輕鬆洋洋的“Good Ebening”。

摩佬黎未

中文差，點解

原來果場波沙老豆有黎睇波

屌 中文仲難睇過英文

Independent: There is no current will to sack Emery, but many of the hierarchy do feel content they did not extend his contract in the summer. They are now just as content to decide on his future at the end of the season.

好短

對愛狗撒尿

On this day in 2016: Arsenal's comeback from 2-0 down at Ludogorets was capped off by a memorable Mesut Özil solo winner. #afc

屌仲要等

有訓練場嘅消息人士透露，有阿仙奴球員不滿愛蛇，而且不留情地模仿愛蛇”good ebening”，諷刺佢英語差

咪就係
係咪即係後生果班球員覺得愛狗好撚柒
對佢印象柒過雲加

Nicklas Bendtner: ‘Henry tells me to shut up. I shout back that he should shut up’

屌我仲心諗咩係good ebening

Kolasinac: 'Mesut is a bit unhappy at the minute. But you would never see that in training'

大佬牙 點用雲加比牙
後生仔覺得爺爺幾on9都唔會公開反啦

Injury update. #Arsenal

手畜 好波

Arsenal: With & without Xhaka.

覓膠又想圍繞沙卡展開激烈討論？

你係咪又想搞事

連假都唔放都要踢波
結果比人boo比人屌

隊內後生出黎串愛蛇

同香港一樣

係呢個意思咩

on9

睇下ozil搭阿叔
我諗如果比ozil帶住saka nelson會飛得仲快

佢地一定係因為置唔到業先會咁不滿

點同 香港後生冇咩機會
愛蛇就出咁多後生，成班食碗面反碗底
反轉豬肚就係屎

但係真係廢呀呢

廢到仆街

應該屌愛狗
沙卡柒左咁耐,佢都冇改下戰術

好撚仆街 點解睇得起沙卡死用正選
又會睇住佢柒到咁都唔拯救佢

Take the piss out of [someone] = mockery/mock at 笑9[someone]

Do impressions = 模仿[行為/動作]

More cynical than light-hearted= 諷刺意味而非輕鬆講笑

Good ebening: 愛蛇每次做interview開場白都係講good evening但係因為佢嘅口音讀左成good ebening

《鏡報》列出了摩連奴治下，阿仙奴可能的正選陣容（含補強簽約球員）。

在正選11人陣容中，有兩名球員目前並不是阿仙奴球員。 《鏡報》指出，拜利，是摩連奴在曼聯時期簽下的後衛，在其受傷前一直表現出色。 而現在他在曼聯已經沒有機會，所以在此與摩連奴共事是一個不錯的選擇。

韋素爾，他是摩連奴一直非常想要的一名中場球員。 在曼聯時期，摩連奴就渴望簽下韋素爾，如果他執教阿仙奴，那麼這個想法也不會改變。 他能夠和托雷拉一起清掃中後場。

同時，對於在艾美利麾下不受重用的托雷拉和奧斯爾，《鏡報》指出，托雷拉很適合摩連奴的體系，在摩連奴麾下，托雷拉有望獲得一個 常規正選位置。

奧斯爾，他非常熱愛阿仙奴，並願意做出改變。 奧斯爾和摩連奴曾在皇馬共事，彼此尊重。

英文達人

撒尿

好想對愛蛇撒尿

good ebening

單野係堅既話愛狗都幾撚好野 教到班球員識排斥教練

係咪得返細爆會撐愛狗

&其他西班牙佬

以前雲加唔敢反
宜家沒有嘗試過的都要試一下

有外國勢力介入
應該係臭燒鼓吹隊友反領隊

political prisoner

Some players genuinely struggle to understand what he's saying. Many players like him personally, while a good portion of those regularly playing still support him as manager. They arent massively backing him though & there's a feeling he is “losing the changing room bit by bit”.

Some players – including some of the more senior players – are “just not having” Emery. They wonder whether he’s even that good. There are plenty that doubt the tactics. Emery doesn’t seem to want to work on their weaknesses. #Arsenal

一隊三個爆炸頭

Senior = who
捉鬼了

小氣狗

乜鳩

靠美國佬不了

成隊波咁多新兵
senior得果幾件姐: bellerin ozil

英文好勁

燒鐵膽啦，係唔知仲有咩

口講俾足200%，
防守就成日唔係眼神防守就魯莽輸12碼，
中場斷波多就唔洗講，
踢咁耐波應該都知和緊波就應該跑出球場，
屌完球迷諗住補鑊就懶係受害者咁博同情，
同撞斷人腳拎到錢個老嘢司機本質上冇分別

冇摩狗都內亂
我都唔明做咩d人驚佢黎搞亂更衣室

Auba Laca 兩個成日吱吱斟, 應該會笑佢Good Ebening

盧保同情加列沙卡：感同身受

【Now Sports-體育】盧保坦言明白阿仙奴隊長加列沙卡跟兵工廠球迷現處的尷尬情況，認為良好成績最終就能把事情化解。

周六對紐卡素前，韋斯咸隊長盧保（Mark Noble）坦言很同情阿仙奴隊長加列沙卡（Granit Xhaka）的狀況：「上周末被換出時，加列沙卡跟球迷發生了衝突，同樣作為一位倫敦英超球會的隊長，我深表同情。」

「我知道那是甚麼感覺，當成績未如人意時，因為你是領隊或是一位隊長，球迷往往會對你批評更多，是不容易的，因為你已盡力而為，但如你被自己球隊球迷柴台，你的信心必然受到打擊，我亦曾經歷此遭遇，但最重要是一切都會隨著成績而改變。」

阿仙奴在周日英超被作客的水晶宮逼和2:2，沙卡於61分鐘被換出場時，遭自家球迷瘋狂柴台，他亦不示弱，用手放在耳邊，更疑似叫他們「死開（粗口略去）！」，沙卡事後被一眾名宿圍剿，有指阿仙奴領隊艾馬利為了平息球迷憤怒，曾要求沙卡公開道歉，但遭對方拒絕。

落台部了

落台近了

頂龍咪兩年即炒

冇林伯泰利普巴 呢啲鬼 應該冇問題

一定有燒
阿狗而家冇咩senior,要睇佢點定義
比比鳥青訓,馬天尼斯10年加盟,燒13年加盟
張柏斯2014,梅屎沙卡2016
除左比比鳥同馬天尼斯,其餘幾個反愛狗都好合理

BREAKING: Unai Emery confirms club captain Granit Xhaka will not play for Arsenal v Wolves on Saturday

牙拖係時候把握機會

最好永遠咪撚踢

細爆+拖仔

如果係雲加會點處理？？？

唔好再搵拖踢box to box

如果係雲加,件事唔會發酵到呢個地步

你講到愛狗 柒婆咁

阿當斯個啲都搞得掂
區區沙狗

雲加當年狂出沙狗喎

本質上差唔多

但係冇出過咁大件事

英文勁到分析埋

According to the Independent, sources have maintained all week that one of the issues was that Xhaka just didn’t agree with the manner of the apology suggested. Those who know the player also dispute the image that Emery painted of him as being 'upset, devastated & sad'.

冇記錯好似ok ga wor
藍斯踢防中可以踢得好好
上季有場拖傷左對獌定唔知熱
藍斯截左勁多波

其實係雲or愛既體系
打得「好」果期有個共通點
就係三後衛

呢兩個comment係咪睇緊另外一個時空既阿仙奴

一早就唔應該出佢啦
1月過國米啦 唔送

雲加直接捨身成仁
令個個球迷都Wenger out唔理球員既表現

屌那星，我仲記得你係阿狗最後果場又幾揸流灘

截得多波唔代表一定防守好
防守唔止截波
仲有企位 預判 同mark人等等好多其他野

J下U隊同女子隊算
愛蛇不走 阿仙奴不會好

Encouraging comments from Claude Puel to L'Equipe about William Saliba

"It’s hard to accept that we sell our best player, a young kid, to help fill the coffers."

13:2

真心一問, 女子隊存在既意義係咩

Emery in his press conference just not said Ozil has been doing extra sessions so he can be available for selection this weekend

Unai Emery has won only one of his five competitive fixtures as a manager against Nuno Espirito Santo, drawing two and losing two.

疊馬
英雄主義

Arsenal haven't lost at home in a 3pm Saturday kick-off since the opening day of the 2013-14 season, winning 20 and drawing two since then.

真心問
男子一隊存在意義係咩
不如執柒左佢好過

Martinelli: 7 goals, 1 assist
Nketiah: 5 goals
Connolly: 3 goals
Greenwood: 2 goals
Brewster: -

女子隊同依家男子隊會唔會有機會贏

出面個遺書Po

博同情???
你份人都幾仆街下

駁5刀

Xhaka仆街啲

唔會 就算出u23應該都贏唔到

Xhaka同黑警一齊全家死清光

又有紀錄可以破了

唔撚係咩? 一句sorry都冇講過

斷腳算啦唔使死全家嘅

Aubu 個班係咪反沙卡

打下j算啦

有冇人會玩黎緊ps4 隻food panda??

可能係指追波然後做攔截

咩黎？？？

death stranding

因為對強隊唔會打呢個時間！

不如叫女子隊個教練代替愛狗好過

睇完wiki都唔知玩咩

好似幾吸引，不過要月尾先玩得

咪 food panda
做送貨

如果係真既話，真係好撚心酸
手足

Paul Scholes: ‘I found myself agreeing with Arsene Wenger. [He said] I would have loved to have played alongside Mesut Ozil – and that would be right’.

反愛復雲巴 = 先知

中堅賓：曾喝罵亨利收聲！

【Now Sports-體育】前阿位奴球員賓特拿爆料指，當年曾在一次訓練被亨利「問候」，更反叫對方閉嘴，然而，雙方事後都不計前嫌，和好如初。

賓特拿（Nicklas Bendtner）憶述2005年當他還是一名阿仙奴學院球員時，就曾跟當時已當時得令的亨利（Thierry Henry）吵嘴：「在一課分隊訓練中，我們限制最多只能觸球兩次，然而，我的位置就看到亨利觸球3次，我當時大聲說了3次，但雲加的副手懷斯就著我快點繼續訓練，亨利卻聽到我的說話，他跑向我用手指放在嘴唇上示意我收聲。」

「一會兒後，我做了同樣的事情，在我作出輸送前，皮球曾觸及我的腳跟和腳趾，最終我被吹罰，我不認為應被吹罰，我開始作出投訴，我說人人應該平等，亨利當時告訴我閉嘴，這次是包涵了很多髒話，事後看來，這是個很好的建議，但我沒有接受，我選擇大喊，指閉嘴的應該是他，他跑向我的方向，對著我的面孔大喝大罵，完全無視比賽正在我們身邊進行，艾殊利高爾和蘇甘保其後介入，著我收口及繼續奔跑，我當時出奇地冷靜，這就是其中一位最佳世界級前鋒呼喝你的情況。」

「事件還沒結束，操練過後，亨利衝著我而來，我們開始交談，最初是在更衣室，之後在球員休息室，我不知道他會跟我說那麼多話的，但他真的這樣做了，那是一個兩小時的交談，對我來說，那是一種榮幸，他真的很好，這不是他必須要做的事情，我牢記著一切，最後我們互相擁抱。」丹麥人續說。

圖片來源 : ©AFP

迷沙=垃圾

柒能到

條女幾正

日本youtuber kasu

諗起鍠早幾季個件

拍戲?

我想阿狗出復刻版

谷到咁 睇見都辛苦

靜到咁 ap24

大家靜靜地等愛加躝

依個又邊個黎

@TransferPodcast has learned that at least two football agents representing multiple #AFC players have been in touch with the hierarchy in the last week or so to discuss Emery’s shortcomings: Communication skills, tactics, man management and more.

@TransferPodcast add that the phrase 'quick to criticize but slow to praise' was mentioned by the agents in reference to how Unai treats his players. He has been described as aloof and distant too. A number of players are concerned about the direction the club with him in charge

One of the two agent tells @TransferPodcast that the #AFC board are aware of the situation and the shortcomings of Emery but “there is no obvious candidate to replace him”.

Most valuable U21 players in the Europa League, featuring three Arsenal players:

1. Matteo Guendouzi (20) - €45m market value

3. William Saliba (on loan at Saint-Etienne) (18) - €25m market value

10. Reiss Nelson (19) - €17m market value

[transfermarkt] #afc

Arsenal are plotting a fresh move to sign Hungary international Dominik Szoboszlai in January, Football Insider can reveal. [@SportsPeteO]

呢個正

🏆 It's November 1 - so it's time to choose your Player of the Month for October

🇧🇷 Gabriel Martinelli
🇨🇮 Nicolas Pepe
🇧🇷 @DavidLuiz_4
🇫🇷 @MatteoGuendouzi

🗳 Who will you vote for this time? 👇

迷基j到眼朦？
咪又係馬場

路狗FD子

Pep Guardiola on Xhaka: ''I understand Xhaka, the emotions, the moment. I don't know what's going on inside, but maybe I'm not the right man to say, because sometimes I cannot control my emotions, but you have to try it

Pep Guardiola: Xhaka is the captain because he has something special in the locker room. It's happened because sometimes you lose control. It will be forgotten, they'll move forward and hopefully the fans can forgive Xhaka and he can show what an incredible player he is.

Morning 娘 羅演都識

我覺得佢個樣好難認

Reiss Nelson and Smith-Rowe start for the Arsenal U23s.

Martinelli

Nelson guendouzi saliba 全部都係我地既人
回購埋Malen
成條龍骨出哂黎 未來阿

Malen
Saka Rowe Nelson
Guendozi Willock
Saliba Holding

未來阿
係兩閘同個龍無人選

仲有巴丁

仲有巴丁牙

Btw馬撚

個list冇佢 唔夠update

俾你練下點認

Mesut in the squad for Wolves; AMN left out; Sokratis and Luiz set to return at the heart of defence @MirrorFootball

哥拉辛拿斯：奧斯爾不開心

阿仙奴後衞哥拉辛拿斯表示，奧斯爾對於成為球隊後備，的確有點不開心，但他深信這名德國世界盃冠軍成員，一旦再受重用，就可為兵工廠帶來正面影響。

於雲格時代，奧斯爾是必然正選，而且到目前為止，依然是球隊人工最高球員，不過當艾馬利執教後，奧斯爾就失去正選位置，到近期英聯盃對利物浦，奧斯爾才有機會正選落場，但仍不能踢足全場。

哥拉辛拿斯表示：「對於出場時間大減、重要性又下降，奧斯爾的確有點不開心，但他依然十分專業，他的不快絕不會於操練時被看出來，他還不斷加操，以確保當有機會來臨時可以好好表現自己。對利物浦一場，奧斯爾顯示了他的創造力，而且對手會用2名球員招呼他，所以他落場時肯定對球隊有用。我深信機會再次來臨時，奧斯爾一樣可為兵工廠1帶來正面影響。」()

如果佢show到自己係incredible就唔會係咁

快撚啲炒愛狗請摩佬 教到渣加變到撚伯咁就發發

認真摩佬都唔係好野
係叫識用ozil
我想要進攻足球呀

我想要贏波炸

贏到波我理得佢係1：0定11：0
點都好過5：5然後輸埋12碼

我要既係贏波 愛狗剩係識和波/比人反CUP/比人大炒

愛狗：寧願5:4輸波都唔要1:0贏波呀

[緊急]需要幫手report 手足被起底!

最後只有5:5 2:2 說好的5:4

要返雲加夠

【睇通英超】奧燒救火定火上加油？

【Now Sports-體育】做人隊長甚艱難，做「廠」長好似尤其難。家陣阿仙奴陣營好似俾火燒，唔知奧斯爾（奧燒）會變身消防救火，定火上加油。
撰文：球十三

呢幾日英國足球壇都係講緊加列沙卡鬧球迷風波，近代做阿仙奴隊長好似中魔咒，冇幾多發展如意，呢單嘢講太多，更實在係邊個最有能力帶兵工廠走出困局。你問我，嗰個人未必係艾馬利，而係奧斯爾（Mesut Ozil）。

呢位德國名將顯然係陣中最富經驗同技術，最具卡士嗰一位。上場聯賽盃對利物浦，佢被換離場前表現對辦，我信艾馬利賽後所講，換走佢係為英超作部署。唔少人認為奧燒連世界盃都贏過，加埋超高薪錢聚腳，但高拿舒亞又爆料奧燒自發加操，一啲都唔懶散。

點都好，今日鬥狼隊估佢正選機會大，如果佢踢出水準，就可以令兵迷消消氣，否則令團怒火愈燒愈旺。對佢同阿仙奴嚟講，呢場波都係轉捩點。

今日我哋都有聚焦奧燒嘅新聞同數據，信唔信佢好？由看官判斷。

陳葦如：兵工廠該靠誰？

【Now Sports-體育】阿仙奴最近成為英超最有話題球隊，一來傳聞摩連奴將接手，甚至有分析估計摩帥用人取態和方向；二來周中聯賽盃5:5賽和利物浦，實在可以成為年度經典戰役，但對於兵工廠來說，不能多堅持幾分鐘，還要互射12碼落敗，實在有點可惜。第三亦是最受關注的，沙卡與球迷之間的紛爭未解決，這名瑞士球員仍沒表態。當這些所謂公關危機出現，能盡快回應當然最好，否則事件持續發酵，如何發展更難預計。
撰文：陳葦如｜Now足球評述員

目前艾馬利確認周六對狼隊一戰，沙卡不會上陣，好讓阿仙奴更專注在比賽本身，姑且不說球隊士氣到底如何，此做法令奧斯爾成為最大得益者，從作客利物浦這場強度和對抗度都不高的比賽所見，這名德國中場狀態及作用都不錯，傳送和組織力仍有一定威脅。阿仙奴今季聯賽主場3勝2和保持不敗，面對狼隊相信也不會踢得太「吃力」，奧斯爾仍是兵工廠重要棋子。

季前從歐霸盃外圍賽開始，狼隊今季比賽負擔特別大，球季開得特別早，多線作戰對球隊固然有影響。更甚者新加盟球員如古當尼、尼圖、祖度奧都不合用，形成一種接近沒有增兵情況下應付歐戰，聯賽表現難免受到影響，目前10戰2勝6和2負，以12分排12位。且看周中只派遣年輕球員和副選出戰聯賽盃，主力有較多時間休息的狼隊，出征倫敦能否有較佳發揮。

阿仙奴VS狼隊
Now TV 623台02/11 23:00直播
Now E同步直播

圖片來源 : ©AFP

12碼咪5:4出局囉

愛狗又贏

Nelson not yet 100 per cent but this is the first time that Arsenal haven't had any first-team injuries for many years - at least since 2007.
@jeorgebird

REPORT – NELSON FEATURES AND MAVROPANOS IMPRESSES AS ARSENAL U23S BEAT TOTTENHAM

Tottenham Hotspur 1 (White 76) Arsenal 3 (Burton 38, Coyle 45, Tormey 90)

Hein

Swanson-Mavropanos-Clarke-Bola

M. Smith-Burton

Coyle-Smith Rowe-Nelson

John Jules

Subs: Cottrell (for Nelson, 46), Tormey (for Coyle, 66), Olowu (for Swanson, 88). Not used: Hillson, Medley.

冇傷都輸到咁...

大家三點維園見

唔好post J圖得唔得 有時搭車睇睇下俾人望到

利申： 身高得158

我161 樣似城城
但搭車俾啲女見到J圖當我變態

我155 啲女以為小朋友睇咸相

短腳狗

有個ig叫goodwest_standwithhk 好多黃店 有分區

收嗲啦綠帽狗

維園見啦屌你老母

無ig會唔會有fb page

有web版

得你唔係9up

東隧咁塞

岩岩睇番對利場波 張伯倫入個球正正就係拖係中場嘅問題 佢身高真係一個好大缺陷 愛狗要將佢推前唔係無原因

Kolasinac recently spoke to Premier League Productions (h/t Goal) and admitted his close friend isn't entirely content in north London but committed to working his way back to prominence:

“Mesut is a really driven player. He is a bit unhappy at the minute but you would never see that in his training. He is doing everything he can. He is doing extra sessions to make sure he is at the level he needs to be.

Mesut is Mesut. He has got a lot of special qualities.

“For example, the opposing team might put two players on him rather than one, which creates a lot of space for others. That makes a real difference on the pitch and in the game."

He deserves better

Arsenal are unbeaten at home at 3pm on a Saturday since the opening day of the 2013/14 season

17 August 2013
Arsenal 1–3 Aston Villa
呢場係我第一場睇阿狗

sick買了

係阿叔等波到啫

事實係身高冇關係

結論係愛狗快啲躝

干堤都係矮仔啦

機動性搭夠話之你高唔高
以拖仔嘅能力我相信係戰術問題大於個人
愛狗咁樣玩法拖仔遲早踢唔返防中
不過我唔會怪托仔

唔係兩個人黎咩

專登po兩張好似嘅嚟fake你

咁講即係kante都踢唔返防中了

係

山陽狗 又po d 469出黎撚手足

奧燒依家成日po練波賽波啲野
希望出多啲

469咁高汁都
右邊係馬場嚟喎

玩找不同

戇鳩市民提醒黑警拾回未爆開催淚彈 防暴撿回後即擲向人群頭頂

It seems Özil is in the starting XI today.

貼多幾張俾大家補補血啦

手足們要安全歸家打j 睇臭燒牙

無左老橋 469mo22了

乜撚嘢市民嚟 提佢掉鳩自己

有四期強勢加盟

可能藍c黎
有啲撚屌老野會扮銀髮族

溫馨提示
輸多場獌就追番上黎

一陣我廠來季主力 費沙 就屠狗啦

一日愛狗唔走 我都唔想緊張隊西波

黑警食撚屎死全家落地獄永不超生

又係教唔掂先搵臭燒出山

贏波：全靠愛狗戰術
和/輸波：出左燒咪一撚樣

結論：愛狗又贏

喂 師父 屌你 你射撚到我架消防車 有冇搞撚錯啊

?

仲係抖氣唔順 屌佢老母

(突發) 防暴警失控圍打執勤消防員!!!!!!!!!!!

般矛都㩒屌獌

班狗應該會叫消防認錯 唔體諒佢地一直好大壓力 電光火石間要做正確決定係唔容易

陰公，大家公務員，但警察大曬
果位消防應該奶硬野

隻小碎步真係好撚煩
手足出晒去又係到帶風向

emily is a joke

沙卡fb 無啦啦up張圖
又比人插緊

希望消防唔救火 等啲狗屋著火果陣啲狗用水炮車救火

我果行一出事就續唔到個牌

你做廢青 259算啦

召喚po霸開新po

唔做野都要比錢續

跟我搵食啦